北京昨增17宗新冠病毒本土病例 有人檢測3次才確診

支那仲要強行一定要咽喉測試，唔係吐口水

差唔多啦，30%準確度，驗三次好正常

正想講

加多個零